// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Quel Streamer à fait revenir Locklear sur la scène du stream",
    answer: "A : Alphacast",
    options: [
      "A : Alphacast",
      "B : AlphacastPas",
      "C : Squeezie",
      "D : Domingo",
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Sous quelle casquette Locklear est-il connu",
    answer: "D : MLG",
    options: [
      "A : NZXT #AD",
      "B : NY",
      "C : Aucune il ne porte pas de casquette",
      "D : MLG",
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Avec quel champion Overwath de Locklear et le meilleur du monde",
    answer: "B : Zarya",
    options: [
      "A : Soldat 76",
      "B : Zarya",
      "C : Ana",
      "D : Sombra",
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Locklear incarne à ses heures perdues un agent secret qui est-ce ?",
    answer: "D : L'agent 107",
    options: [
      "A : L'agent OSS 117",
      "B : L'agent 007",
      "C : L'agent 777",
      "D : L'agent 107",
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Sur quel jeu Locklear est-il champion d'Europe",
    answer: "C : Sea of Thieves",
    options: [
      "A : Tous",
      "B : Battlefield",
      "C : Sea of Thieves",
      "D : Aucun c'est un noobs",
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  {
  numb: 6,
  question: "Avec quel équipage Locklear forme la LockBiZy",
  answer: "A : Squeezie et Doigby",
  options: [
      "A : Squeezie et Doigby",
      "B : Inox et Michou",
      "C : Jiraya et Xari",
      "D : Gotaga et Mickalow",
  ]
  },
  {
  numb: 7,
  question: "Quel sport pratique Locklear de façon très régulière depuis son installation à Malte",
  answer: "D : Le surf",
  options: [
    "A : La randonnée",
    "B : La pétanque",
    "C : Aucun c'est une feignass",
    "D : Le surf",
  ]
  },
  {
  numb: 8,
  question: "Combien de participation physique à fait Locklear au Zevent",
  answer: "B : 3",
  options: [
    "A : 1",
    "B : 3",
    "C : 5",
    "D : 4",
  ]
  },
  {
  numb: 9,
  question: "Pour quel raison en 2018 Locklear s'est fait viré du Zevent",
  answer: "B : A cause de l'utilisation abusive de sa flûte",
  options: [
    "A : Car il crit trop",
    "B : A cause de l'utilisation abusive de sa flûte",
    "C : Pour avoir fait une danse Fortnite",
    "D : Car il bouge trop",
  ]
  },
  {
  numb: 10,
  question: "Lors de quel édition du Zevent Locklear à du transformer sa Tesla en Hello Kitty",
  answer: "B : L'édition de 2019",
  options: [
    "A : L'édition de 2018",
    "B : L'édition de 2019",
    "C : L'édition de 2020",
    "D : L'édition de 2021",
  ]
  },
  {
  numb: 11,
  question: "Quelle expression est très souvent utilisé",
  answer:  "A : Bigs Noobs !",
  options: [
    "A : Bigs Noobs !",
    "B : GG à toi tu as été meilleur",
    "C : Gotaga est meilleur que moi",
    "D : Vous êtes les meilleurs Boom",
  ]
  },
  {
  numb: 12,
  question: "Lors d'un Zevent Locklear à 'réussie' à séduire une streameuse qui était-elle ?",
  answer: "B : Jeel",
  options: [
    "A  Maghla",
    "B : Jeel",
    "C : Ultia",
    "D : Toutes c'est un tombeur",
  ]
  },
  {
  numb: 13,
  question: "Sur quel jeu Locklear à battu Gotaga the French Monster en 1v1",
  answer:  "B : Bowling sur Switch",
  options: [
    "A : Wii Sport",
    "B : Bowling sur Switch",
    "C : Call Of Duty",
    "D : Battlefield",
  ]
  },
  {
  numb: 14,
  question: "De quel univer vient le pseudo Locklear",
  answer: "C : Halo",
  options: [
    "A : Overwatch",
    "B : Battlefield",
    "C : Halo",
    "D : World of Warcraft",
  ]
  },
  {
  numb: 15,
  question: "Quel étude à fait Locklear",
  answer: "A : Motion Designer",
  options: [
      "A : Motion Designer",
      "B : Cringe Ingenior",
      "C : Pro gamer",
      "D : Master en informatiquer",
  ]
  },
];